調查陳彥霖事件 有一個重要位 大家要注意！

首先盡量將彥霖最後出現時間 地點鎖定

再係附近搵下有冇 行李gip 大型箱 垃圾桶 lift槽 學校既垃圾房

絕對唔好錯過d細節位！！！！

任何野有機會載走屍體都好有可疑！

我地要用逆向思維同代入法會查呢件事
咁先最有效率

大家唔好忘記附近係有個地盤

根本d cctv唔夠

佢離開校園之後可能比車拐走左

好多可能性

刨緊片

好多單案件都係棄屍於垃圾筒 大家唔好miss左呢一點

我覺得係

垃圾車 工程車 校巴 私家車 全部都有可疑

但冇cctv影到d車

推

--------------------------------
香港人日程表網頁版:

一版嘢睇哂每日有咩活動

push

推